## **Evasão nos cursos de graduação: comparações entre entidades de ensino públicos e privados**##
    Esse projeto visa avaliar de forma comparativa como a evasão ocorre e quais as diferenças(se houver) entre universidades públicas e privadas, visando extrair e aprender com soluções geradas por meio da iniciativa privada.
## Este primeiro bloco é apenas um demonstrativo temporário aonde será adicionado mais informações a medida que o projeto progredir##
